要求禁播所有關於野食既廣告

飽個時見到d廣告有少少反胃既感覺
過左夜晚9點見到又起心癮想食野